好耐冇見過星星

以家身處外國
頭先見到天到有幾粒光點
以為係飛機
抬高頭一睇 原來有勁多粒 先醒起係星星
好似書入面話漆黑入面嘅螢火蟲咁
望住個天 個感覺好陌生
對上個次係香港見到星星
好似好耐之前
我覺得好慚愧
第一時間諗起竟然係人造飛機 而唔係大自然嘅星星

去野外露宿

有冇介紹？

啱啱先見完，又話好耐無見，講大話唔貶眼

我都好多年冇去露營
等其他人介紹

星星
如夢！！！

要求唔高既話，差唔多日日都有金星水星木星輪流睇

咁撚多濕鳩留言

貝澳
灣仔西
浪茄
露營一流
又有好多星星睇

走記得帶走垃圾

當你見到天上星星

以為你講星星頭

試過凌晨上陽明山山頂 一抬頭成個天都係星星

塔門都正，不過要坐船入去，入去露營啦，堅正

塔門好撚多人唔想去

睇你好唔好彩